是日第一餐 20170604 1145am.......

呢個北茹雞飯

辣殺

m仔

蝻

其實北菇雞好食過排骨 有多d肉食

$24 未出糧要慳啲洗

屌 好咸

再慳可以去食燒味飯

包點先生

差少少頭兩個字啱

睇你個樣都知你早洩

暗到

好好味 雞雞

又蒸飯

連續兩日

弘B有冇食蛋糕

好頹

冇呀可能自己買個 清蛋糕